點睇女朋友好多手

是咁的 女朋友成日都好多手 好鐘意撩我
佢知道晒我啲敏感地帶就成日都摸 係咁引我
有時揸緊車都唔放過 係都要撩到人硬晒先肯停手
早幾日過份到 係我啲家庭聚會上 有咁多親戚係度都夠膽死偷偷地摸我春袋 真係痴撚線

到底有個咁多手既女朋友係咪好事
利申 事後已經好好地懲罰左佢

下次當住你屋企人面前 除你褲，拎支蕭出黎吹

願聞其詳如何懲戒你女友

送佢返屋企途中 佢又撩我
谷到行晒咪兜左佢去冇人既地方
要佢吹出黎
玩我咁耐唔撚洗幫我解決返咩

就咁？
你都罰得好輕下

好中意摸男朋友
但佢成日都唔畀我摸

就咁簡單？
仲以為狠狠地屌佢幾獲

我有試過多手到男朋友嬲鳩我成日....
但都係因為愛你先咁做者

你個名

我以為你話條女係第幾手

因為佢黎緊m呀

已經諗好過兩日買手扣同眼罩 真真正正咁懲罰
仲有冇咩好推介

咩情況下多手 你會唔會服侍返佢先

小心小心

睇錯經左好多手

想要都無呀

好撚正
下次到佢家庭聚會放定個搖控震強喺佢西到，得閒就震鳩佢

好似咁

我都想玩

撩春袋真係好敏感

我呢隻ok
強度都幾勁

手數多係咁架喇

我以為樓主女朋友到你手上已經經過好多手 get 錯

睇字都搞到我扯扯地

唉 屌
點慘得過女朋友唔比搞
去旅行有話眼訓攰 摸都唔比摸

係時候調教下啦
遠離繁囂 二人世界都唔搞得

I know that feel
Anyway ex嚟
依加嗰個好配合，
最緊要比以其他更愛佢同我

個重點係佢家庭聚會我會緊張到仆街 根本唔會諗點樣玩佢

一手二手三手四手五手六手 到底轉左幾多手？

屌
岩岩開始個時去親旅行都唔係咁
仲會帶晒d lace睡衣 日日唔同咁引我
呢家要叫先肯帶一件

有時真係灰到要打個飛機先訓得著

四個字，好好珍惜

請問巴打點調教？
一齊左幾耐？

好正 一見到佢扯旗就好開心 好有滿足感

我都以為係

男人老狗摸春袋

係邊到買

大家評評理 繼之前家庭聚會之後
女朋友行動升級 半夜send j圖黎
又係咁講啲挑起人獸性既說話
係屋企都算 係條街度都要係人耳邊講啲意淫既說話
到底點樣先反擊到

就地正法 或者買蛋同佢係街玩

試過啦 但最後辛苦既程度都係我遙遙領先

以前都好中意
扮唔小心摸到佢條j.

咩心態

我以為係話佢係多手閪

個情況好熟口面

巴打小心帽事嘅

岩岩睇完馮盈盈係幾手閪個post以為樓豬講女朋友係好多手閪

點睇馮盈盈好多手？

最中意佢著波褲個陣伸隻手入去揸佢春袋

咁似我嘅

千手觀落陰

我每晚訓教都會幫我老公檢查下
出街會特登請佢手臂食波餅

我都成日摸同hi佢油 有時候佢太攰唔想搞會唔比我掂
上次錫錫下我摸佢 佢每摸一下都拍開我隻手 到最後仲要將我隻手固定係我背脊後面 唔比我掂
利申 最後得逞左

sor 教壞左佢

以為你講女朋友經好多手

樓主好快就帽事㗎喇

我都成日摸佢，點解佢唔罰我

我女友撩完我唔比我懲罰番佢果下慘

好鍾意摸佢

多手又唔鐘意 唔多手又抱怨 連登仔真係難服侍 自己打返飛機囉

以為講緊多手西

好想出街瘋狂咸濕男友呀

嚇死以為你女朋友有好多隻手

以前玩慣自己嗰碌 而家無得玩

嗰種感覺好撚刺激好好玩
利申之前成日試

我男朋友又係唔俾我hi油
成日笑9我大食
我都想俾人懲罰
利申 上次訓覺係咁用pat pat磨佢 最後得逞

如果好鐘意撩男朋友，撩到佢扯到行哂，但係又唔想幫佢岀點算會唔會好黑人憎

成日好想綁住佢對手然後挑逗佢，但係唔幫佢岀

仲以為你條女唔知經過幾多手

睇到扯扯地 x2

你女朋友係左手定右手？